其實點解黃店唔縮得？

我唔知你地點睇啦，我自己間舖就係間黃得幾明顯既黃店，不過因為係寵物店所以就唔會有排隊又盛，其實做黃店(罷工，文宣真係基本)從來都只係因為發自內心想做而做既行為

但點解會有人成日覺得做黃店就等於賺錢，而家一縮就係袋錢走人？問心，有幾多人食野以外時會連買寵物野都搵黃店？至少我自己就冇左好多藍客(收銀位貼左好多文宣，唔想幫襯就慢行唔送)，老老實實營業額都跌左唔少。當然，我地從來都冇埋怨過啲乜，因為黃店既初心從來唔係賺錢，而係令場運動既火永不熄滅，將抗爭融入去日常生活當中，至少有時同班黃客傾偈，彼此都可能搵到一種亂世下既共鳴感

然而，即使我從來唔驚俾人拉，蟈安法之下拉既可能會係拉埋我屋企人(間舖係黃老母開嘅)。舉個例，我地一直貼開蘋果日報，請問我點知蟈安法會唔會因為我黐蘋果而話我屋企同員工違法？一句到尾，我自已唔顧自己啫，都冇可能將家人同員工既安全都攞去賭，你地會願意睇住自己阿媽俾狗拉，哪怕只係可能？

至於啲咩手足都打街頭都冇驚過云云，你又知唔知幾多黃店都有手足喺入面，你又知佢地冇衝過？佢地冇資格保障自己同親人既安危而縮？

講到尾，我地只係將抗爭地下化而唔係做港豬，平心而論，換著係你你又點做。我唔會驚街頭抗爭俾狗拉，但因為莫須有既罪名而坐十年？不了

而香港人，咁都要屌？

抗爭地下化
偷偷地抗爭

睇開啲啦，香港人最叻就係分化同內鬥

你點做都好都有位入你唔夠黃，一時又話藍店肯放文宣就當黃，一時就屌偽黃

當然有啲明顯係五毛/帶風向，我覺得兄弟爬山做好自己先啦。

絕對認同留德青山在哪怕冇柴燒

黃色經濟圈不嬲係意識形態黎 係班非黑即白嘅on9鬥黃
國安法過咗 仲大肆宣傳? 港共最撚鐘意殺雞儆猴 輸士氣事小 輸人點繼續抗爭

所以希望幫手推一下，唔好令更多手足作無謂既犧牲，我地已經犧牲得太多了。

唔貼文宣，但遊行照去，藍絲生意唔做，照罷市等等，就唔可以叫做抗爭？

其實你自己肯堅持唔食藍店紅店，佢立咩法都阻唔到你啦

幫推 手快㩒咗不推文

無錯 國安法當前 ,港人都應該縮 ,七一遊行？不了
留響屋企等運到 , 留得青山在 哪怕無柴燒

有人話唔去遊行？你閱讀理解攞U斷章取義攞5星星？唔好沖出黎柒啦。

怕犯法就割蓆退圈 同 怕犯法就做港豬 剩係用把口屌 一樣